Johnson & Johnson 停售美白霜?!

唔好同我講關blm事掛

最奇點解係亞洲

真係啊，話咩美白霜個名暗示左「白」優秀過使用者本身皮膚顏色...

你都幾醒 冇錯

係就停埋染髮劑
以後只可以染黑
你染金色 紅色係咪歧視黑人

仲有防曬
防咩曬
點解你唔想曬黑 係咪想歧視黑人

可唔可以屌鳩埋Hollywood班偽人用美白產品 係咪歧視黑皮膚?

逐漸變黑又得，立即變黑都得
得咗

防曬係因為怕皮膚癌，偏偏白人嘅風險較高，真係諷刺

初初我以為你講爽身粉
咁黑人牙膏點算

咁trump本身有噴tan係咪黑人主義者

咁，著名已故巨星漂白皮膚，算係歧視自己?
(諗諗下都有可能 - 我自己有時都會歧視自己嘅腦袋)

本身改過一次名，依家好似要改埋個logo

oh bad luck

不過佢隻牌子啲美白本身都唔好用